Football Manager 2017 討論區(7) 11月推出FM2018!!!

購買 Football Manager 2017
每日特價！特惠將於 03:05:21 後結束

-80% HK$ 260.00
HK$ 52.00

push

fm2019有德甲版權

版權呢D根本浮雲黎

好似係有機會廢埋

起碼唔使煩要轉真名

咁英超完約個啲點

Fm脫歐有好幾種可能性

未必個個一樣

我個檔一樣有波士文條款，但英超變左限制外援人數

我想問呢
點解睇球會里程碑睇之前教練D歷史個到點解會空晒

唔可以直接簽完約／就完約既人囉
好似要簽都要俾轉會費

公布18版本有咩新野未

lm

17hea 左一隻, 唔知有咩大改

tune呢度數值係咪真係會影響轉會?

終於唔使睇蓋爾基森興
可以睇史浩克

想佢拎j league版權多d

打防反較唔較防守區域短傳出球？
較左反擊節奏會拖慢
唔較後衛可能唔知清左個波去邊

pre order $190好似又好抵

我記得係較-20至20 for how likely to transfer

有冇人知點解

成日輸反擊
但係已經較做4231雙防中+defensive
點搞？

Deep line?
中堅closing down 點set?
好多因素

用緊brentford，上到英超
但作客對親勁旅就出事
打利記，曼城呢啲就比mane, sane完爆
想問可以點

想問你地會唔會比最高既獎金出去

如果你玩歐洲波就冇所謂
但係呢排玩緊港甲黃大仙唔係港超

可能我自己隊波係semi-pro&數值低掛
好多人determination好低，所以影響場上表現

幾吸引

閘位用速度快既中堅，兩邊用防守力高既翼回防

我覺得獎金其實比你揀難度，高獎金嘅話易打好多，低獎金難到嘔

好似會影響morale一陣
有球員會嫌獎金太少/多

我試過高同低，成季變咗兩個難度咁

冇玩幾集，其實宜家有冇中文版？我係講正版

有，繁體都有

Editor有冇得較董事會要求
護級料要求聯賽中游完成
球會錢又冇

chairman ambition改低（好似係）

頭2隻唔好想可以在big6身上攞分了。

等企穩在英超先慢慢換血 la

不如大家講下自己一買一賣
賺到最盡的球員。

我就試過用10m買左個19歲右閘。

打左2年後拎到英超就被PSG用40m買左。

玩緊夢想隊
個chairman好似係gen出黎

個官方名單冇主席
整patch個陣唔知最後係楊生定阿黎生

咁比翻高獎金算

新post lm

Competitive Streak點破

買左個阿根廷人但係話咩無許可證無得出場 咁應該點算 球隊最勁係佢 想快d用到

冇得即用，低組別就唔使諗，賣得
要夠國家隊上陣先申到

brexit之後連大路西班牙前鋒都唔得
想棄save

開咗Wigan一季就升番上去做英超小強
Will Girgg 神射手
奧爛坦 重生
係借人成日唔夠其他會借

玩小球會一拎左歐聯就想DEL SAVE

明白哂，唔怪得咁易比人456

我都係

唔知開新SAVE教咩隊好

預備組u18好多灰人
係咪要自己係轉會市場簽幼幼
Set左directorof football幫我搵幼幼但冇用

因為啲幼幼太廢唔啱胃口？

自己青年隊灰左名好似係你未同佢簽合約

英超淨係入過MAN UTD同SUNDERLAND既球場睇波

加上上年SUNDERLAND降型,決定玩下

想知點set隨機人潛力唔好咁高
搵唔到外國mod

能力值全部好平均

青年隊仲想點

我諗係問有啲小球會點解無youth candidates
同問，有時想玩下青訓都唔得

同埋隊波有不下於5個球員都係顯示want,但成日就無球會出價，就算listed都無用

冇開到大database？
我見我玩英乙都有青訓人用，唔係灰人

btw,幾時搞搞啲隨機人個樣，好樣衰，仲要好多時都係地中海
邊有咁多人咁後生脫髮

要open咗聯賽，先會gene出嚟

旺角場
pitch condition永遠都係poor

有無mac版

database較到最大啦
但都係冇幻幻
得D連樣都冇既灰人
可能係新球會關係

PSG真係水魚

屌你老味，屌9球證黑哨都唔撚得
Ban我坐觀眾席，不如直接扣我3分啦

點屌

賽後Press話球證判錯，跟住FA罰我下場坐觀席，臨場要比助教調，輸左4粒

12碼?

Yup，以前都係出Warning，點知一黎就Ban
仲有個助教特登輸，唔用平時班正選，用閘踢中堅，左閘踢右邊

E個真

點解而家subscribe 左世界足球先生/最佳陣容個d都唔send 個結果去inbox 到既？
玩緊d廢隊唔關自己d 球員事就無message?

應該要要關自己球員先有inbox? 其他起social feed到睇

真係吹錯你屌鳩電腦佢會唔出聲唔罰你
我上次90分鐘比佢吹錯個12碼3分變1分

點用麥包皮同martial先勁

你地有冇試過食紅牌之後上訴係成功過?

有，不過通常都唔會搏上訴

想問問FM2017 裝LOGO/SKIN個FOLDER係邊?
我的文件唔見有, 自己開個folder 又冇料到

pre order 左了
$190都ok

自己開file
入game reload skin

屌你老味曼城買撚到成隊都雙足
點MARK呀

笑L死
港甲東區奪得足總盃冠軍
有亞冠外圍賽打

我個SAVE皇馬曼城好廢
馬體會勁到ON9

屌你老味，主場入人4粒，作客就食番栗米6粒飯，5個正選一齊派膠，今集挑戰EQ極限

但成日煩到你d非賣品unhappy

主場不嬲踢高幾班

尋晚由6冠疤轉會去利（歐霸料）
第一場上半場1-0
下半場後防連派兩次膠(拎住波掛機咁)
再輸球12碼輸1-3 (明明好似中波)
之後press conference我屌球證黑哨
最後連足總都冇聲出認黑哨

小難度。畢爾包
高難度。蘇乙昆士柏

有個球員流感
之後唔記得叫佢翻屋企之後傳染左幾個人

咁寫實既咩

今集有咩新野

淨係可以用Queenspark自己青訓？
下次試下

以前玩過蘇超hearts
屌仲窮過英甲

係，而且個會係唔會轉半職業，同埋唔會有人工比球員，你預左青訓踢一兩季好波就比人free走

可以買人既，但要球員肯做義工

我覺得queenspark係全遊戲最難玩，就算你玩幾冷門聯賽，你始終有機會拎歐聯，有錢出人工，但queenspark係你玩一百年都係業餘同無人工，好波既好快比人自由簽走，好考心機

用editor將always amateur改咗佢

咁有咩好玩

不如話唔改有咩好玩

玩皇馬已經得啦，仲要改咩？

發覺好難令到球員留七年die for HK
呢個可以點搞？

用editor改就冇意思la

轉左繁中
但有啲球員名會係蝗國中文
例如jason 幫我譯做傑森
呢整走呢啲中文

用17.3既database
咁就中文介面英文人名

而家fm 有繁中了?
定係仲係大陸網果d?

官方繁中

true
可以改埋港甲乙丙啊嗎

由英國南北聯賽開始玩
花多好多心機係簽人身上

奉巴用左你個港超pitch
冇晒賽前賽後press conference
邊到出左問題

正WO
而家fm2017 仲會唔會做優惠
想買黎實習下等fm2018

前鋒3個月冇入波,而家終於入到真係好感動

岩岩入手左 想問下啲隊徵有冇得變返原本果啲？隻game啲隊徵好7

上網down

睇你要d 乜
過程可以好痛苦

試過廿幾場冇入 雖然後備出場多

一月轉會期完咗就連和連敗
差唔多個個SAVE都係咁
明明隊波乜人都冇買
之前又連勝緊

可能係其他球隊適應左你打法
微調下 睇下有冇改變

試過chris wood打後備，成季冇入過波

各位有冇咩打到後備既高大中鋒推介
發覺隊波得D矮細前鋒 打法唔夠多變化
住烏又比我賣走左

件幻幻重傷完5個月仲唔夠，轉過頭再傷6-7個月

有冇巴打知STEAM點轉區?
而家我STEAM係計USD Pre order FM18要$59.99USD 極貴

捷克 Schick

唔識搞

雲爺爺

一月過後就係歐霸淘汰賽首回合、聯賽盃決賽
搞到全撚部輸鳩晒
小強升班首奪歐霸失敗

Jonathan calleri
唔太高但單前好頂好用

想問下季中有冇得轉獎金
較普通獎金D人好似未食飯咁

唔想玩家拎冠軍咪出聲囉屌你
聯賽8X分鐘追和1:1
歐聯4強主場打多個贏緊粒輸返1:2
聯賽上半場電腦中3入3

咁多位巴打 有冇好教練 同助教介紹

fmscout

有無方法唔開新人可以整到電腦快D炒人

Thx巴打
季中睇下有冇錢入手先

屌 隊波3個龍門都瘋狂失波
Cech 12場英超失左10球 啱對史篤城都失左3球
奧斯賓拿齋踢盃賽 歐聯3場失3球 聯賽盃2場失2球
Ccc尼踢左1場歐聯失左1球

有冇咩選擇係可以屌撚死班仆街

係衰龍門派膠定係後防問題先...

想問下:
Pogba打AP BBM RPM DLP 邊個位先最好

Rugani買左返黎比佢跟Ramos拜師，但成日乜都冇升，至少有三四個檔係咁

要研究下先
明明大炒stoke 6:1
點知最後比人追到6:3
呢場就一定防線都要屌架喇
集中度咁撚低

1.RPM
2.拜師係升隱藏，升能力視乎PA、出場時間、隱藏高低、設施水平、教練水平

唔好次次都賴龍門。

失波永遠唔只是龍門的問題。

可能你set防線set得太前。

對面一個突擊就長驅直進囉

今集啲龍講真冇咩問題
傳中必入engine問題
上集定前一集啲龍成鳩日踢個波俾人單刀先抵屌

好似冇得加

睇番成曰都比人門前射入混戰又好傳中又好 例如角球落到禁區一輪混戰就比人入
同埋多數都係上半場入人幾球 下半場既後半先比人入
我覺得防線集中度有問題 但混戰比入可以點搞
冇乜點比人長驅直進 呢d好多時中堅都cover到

Rpm好似冇乜特點
我指佢決心同隱藏都冇升

有冇最新轉會費down

今季我都試過幾次

球員33歲
一年大過一年
續約仲要求加人工

我簽James Milner都係咁
有d大牌球員都係咁

last year先傾約會好d
10至12月個陣會降價
我都係咁傾美斯蘇狗

除非4星或以上。

如果唔係簽個幻幻好過

之前冇睇到新前鋒外援嘅詳細數值
買完番嚟發覺佢determination得1
結果半季入得一球

2018年夏天，東傑release咗成隊人出嚟咁滯
結果宜家2020年1月，東方排緊第9

我見佢CA都唔係跌得好快先續約
做後備唔錯

我隊利玩左3年都未賣jm
但真係好貴人工

EDITOR用唔到
話no valid language found or set cannot continue

你幫佢大換血??

no
我玩黃大仙

你隊黃大仙玩青訓定原班加借人

教阿狗好癲
想大清洗都唔得
想賣嘅一係借走咗一係傷

想賣邊d呀

假人+大量免簽球員

CCC,jenko,debuchy,gibbs,campbell,gabriel,m4,welbeck,wilshere,coq,perez,akpom

CCC,welbeck,wilshere,coq,perez,gabriel
應該幾易清

仲有 elneny

welbeck Gabriel 傷緊

嘩巴打 清走咁多人
咁樣夠唔夠青訓架
我都係玩阿狗
我只係賣走左住烏 入左lemar carvajal firmino
諗住慢慢換血

Lemar極度推薦
踢右邊if sup 超勁
100分練傳中同右邊在落底好正

反而想問下有冇邊個可以代替山齊士
佢扭計要去拜狗

唔夠青訓最多咪唔註冊咁多人
反正註冊晒25個,都實有d球員好少機會踢
每個位都有2個球員已經好夠

基沙文?

好似好貴 不過見佢對阿狗有興趣

係
宜家好幾條友都嘈我話唔夠上場時間

我而家個save,利用左37.5m簽左佢
玩咁多次第一次見咁平同埋會去利

咁平
40m買到個世界級球員

我睇到個時都好驚訝

Kuki真係好好用。

係wesr ham用唔夠20m買左番來。

年年都幫我入20球。

搞到巴成日過來想拉走佢

我反而專門搵自由身球員簽
cazorla 、小白、medel
簽幾年再質低佢地個人工
一邊教全隊幻幻一邊打住正選等退休

我簽JM都係自由身,佢真係算跌watt跌得比較慢,速度又唔算跌得多
好多球員老左就低到豬油包咁

豬腦好撚勁喎
第一季已經做左英撚足球先生 同 季度最佳球員
我用LEMAR打攻中 想賣撚左OZIL

開頭諗住用靈活既前鋒打就夠
賣左先發現冇左個變陣既球員

打第二季 已經覺得MU係打唔嬴...
個陣屈撚到....
我仲係用緊基佬 同迪比利
LEMAR攻中好似已經俾AI睇透
BTW 佢話我人工OVER左 過唔到
係咪迫我賣卡叔同OZIL

過唔到人工都係罰下錢咋嘛,冇咩所謂

想問點先可以增加球員訓練量
有D又話少 有D又話多
又話防守訓練唔重視 係邊到校??

我見係話扣分喎
BTW 點先叫到D球員轉做教練

試過有一次過唔到,淨係罰錢

應該要睇球員傾向,有d球員計劃會做教練

左邊嗰排訓練(雪糕筒icon)
"教練",睇下防守係咪得一兩個教/冇人教
球員訓練量就禁個球員,"成長",額外重點可以訓練多d野

同佢地講完 話肯做
但傾合約個度又一定要做球員

唔俾我加教練
BTW 有咩好教練推介 或 點搵好教練

唔比你加教練,咁可能搵d教練教多過一樣野

直接搵囉
有得揀屬性要有幾高,例如進攻要有15,技術要有17咁

電腦第三季季中終於炒左雲爺爺
但請返佢做director

我2021年都未炒，不過有兩個英超同歐聯

好似個個save 都係咁

助教要睇咩數據
主要想佢幫我練賽前同賽後訓練

鼓勵 戰術訓練/知識

第一季 approach to sign 簽左佢，繞過左佢原球會
兩季後成材

第一季雲爺爺勁撚到幾乎又黎38場不敗
第二季就比我同曼車同熱打巢了
第三季先似返真正既雲爺爺 半季都排中間

電腦要你輸有得唔輸咩

有冇叫球員冷靜同收腳呀

阿狗D人FM好好用
排番個正常陣買番兩件三冠都唔難

曼狗買人有咩推介

全靠rajkovic救出5下十二碼

和富大埔真係好屈
前鋒黃威+求其一個都夠打

阿狗本身就好勁 仲要有錢 一年一星無難度

搞搞條後防屌打英超

開咗新save玩般尼矛夫，估唔到啲人腳其實幾好用
第一季初同季中買咗幾個後生仔cassma、dolberg、de ligt返嚟等三年做自家青訓

加埋Rajkovic、bentancur、pavon(呢個有時拎到工作證有時又唔得)呢啲後生仔，加埋原本喺隊嘅L.cook做未來幾年嘅骨幹成員
加埋私心地簽咗dai tsun嚟打吓預備組

打强隊同作客就打反擊，主場打中下遊就打控球，出奇扡打得好，竟然最後兩輪轆咗上第四

而家第二季要打歐聯(其實都係為賺錢)有四千萬比我繼續買人增強陣容，史雲斯降班就執施格臣、max gradel走就買迪路菲奧、買sarr搭de ligt(未來10年防線)、執埋鐘斯返嚟

但估唔到巴洛迪利幾勁，本來見到teamwork、workload咁低唔想用，結果都係簽咗，暫時4場入5球，3球係遠射

De ligt heading好差 我鐘意佢打cm/dm
又搶得 又傳得

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

FM 2017 Hong Kong Transfer & Data Update V0.21
-latest 17/18 transfer updates including contracts and squad numbers changes (as at 25.8.2017)
-updated part of the latest HKPL kits
-corrected Festus Baise's nationality and teams in third division
-official names of players, clubs and competitions
-added media sources from Hong Kong
-added lower divisions, upadated promotion and relegation
-updated Sapling Cup and cancelled League Cup and Season Playoff
-correct team stadiums and captain
-realistic team budget
-improved transfer preference and scout knowledge
-realistic player and non-player attribute changes(optional)
-fewer over-powered re-gen(optional)

How to install:
Extract the downloaded file and move the files to:
Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

奉巴fix到press conference未

想問下如果我用修改器將某個年輕球員~
將佢個潛力由60改到去180咁
係咪真係可以練到好勁
THANKS~

要睇埋設施/教練/determination/出場機會...

明白
教練我已盡谷..設施4星
玩緊bury..有Dai Wai-tsun..睇佢潛力低之後改高左佢
16歲升左上一隊..耐唔耐俾佢後備出場~
但而家d數值實在太低

改得pa不如改埋其他
反正本身都全random

咁又唔好 想用香港人打上去英超咋

大家戰術通常係睇咩去set
我上網down d陣落黎用
跟住個style買人
但都係年年2,3名
會唔會關我成日唔比球員走搞到士氣差

獌真係痴線，第二季對佢地竟然見到拜利連註冊都冇
睇吓佢個轉會原來中堅位佢地第一季買咗I.martinez，第二季買咗de vrij同雲迪克

難怪掃完佢個鐘斯都仲要冇位reg拜利

唔知季中有冇錢救佢出火坑

我通常用4231
按需要分別去用雙防中定係雙中場中
兩個CB一定唔會同樣職責
CM/DM一定係一個defend, 另一個support
AML/R好少用IF，多數用winger(support)
單戰頭就係poacher/advanced forward

堅持唔用人地既戰術

同佢地鬥好辛苦,佢地好穩定
已經連續兩季冠軍了,上季我90分,佢好似96分

我玩廢隊多數用442先,等下個轉會窗執下中場就轉433
如果隊波真係好勁先用4231雙中中
而家我都唔會用IF,廢廢地,除非decision好高

純用winger佢地會入攝咩
用winger佢地都係痴實條邊踢
進攻咪唔夠多元化

好少波真係cut inside入
較咗inside forward最後都係斬入

有d翼好似都會入禁區射波
應該睇佢習慣

玩到第三年，史篤城搵我去護級，排15但拎到足總杯有歐霸打，之後比皇馬買走左沙基利
而家有50M在手，勁人唔黎又清左好多人，暫時要買多左右翼加前鋒左右閘
買zaza都買唔到

山齊士同lemar真係下下都cut入去
我踢4231 出波比曬2閘 2翼收曬入去 攻中壓入d 打起上黎其實係變左244
直線由其中一個中中負責
咁樣打法要2閘體能好同負責守既中中要好勁先得

應該係變左226
總之就全攻型咁濟啦

有咩人可買

左右閘nacho得唔得 12m左右
同埋de sciglio 同 波圖個 alex tellas都幾好用

Free D老野簽一年約打一季，老野歐戰又穩又成日救全家

用緊大埔係港超打橫行
同玩低級聯賽真係信新聞好話信球探
新聞成日有D超班既免費球員

簽老嘢可以做埋tutor添

廢隊4321 3防中點睇

點樣可以令香港申辦奧運、亞運、亞洲盃，甚至世界盃？

lag到嘔 不了

話說我玩親FM都唔會用好多錢買一個球員

但最近見現實個轉會市場都咁痴線
我又走去係 FM到過下手癮

原來天價買人係幾爽

我鐘意買D自由球員多

free左bakayogo

我就同你相反。

因為個班主唔肯俾多d錢我買人。

所以我近3季隨左阿辛斯奧同kuki.

其他都唔過3千萬。

靜用左幾多錢買人

kuki一開波買好平

冇計。佢一轉左英超隊就爆seed.

搞到我用多近千萬先買到佢

Ipad版有無得 整最新轉會落game到

Asensio在我隊打攻中都踢左6年有多。4

今季就30歲用左近3千萬買左個22歲幻幻。

移左佢過右邊。

希望順利交接

Fm Touch應該有更新patch

玩多左好快悶
都係做雲爺爺有樂趣好多

而家勁d的幻幻都話要過千。唯有慳d使。

每季買2個算

中文開save bug fix左未

屌佢 咁樣派膠
仲要係上半場十零分鐘 大大聲屌左出黎

如果對面龜晒後面。

你地會點設定個陣

打直接d
打有翼陣 拉闊佢個巴士
中場擺d遠射球員
破大巴都黎唔開遠射 打2邊 死球
球員質素差距大既 可以試下硬食既

玩英超脫左歐之後買外國幼齒冇工作證 本土優質幼齒就集中晒喺勁旅 郁啲都幾千萬 自家青訓又唔撚勁 好撚麻煩

玩到邊年

焗住用轉會費同人工pass
btw而家隊波第十五高人工都60k

Fm要你輸 點踢都輸

後衛concentration唔夠？

想問你地係咪成日都失兩邊傳中波?
我差唔多場場有失波既都有傳中波份
岩岩打左半場~輸左兩球..DKLM
我打4231..左閘多數較進攻型

兩閘duty較auto就夠做
一嚟市面上嘅閘好多都係呢個role
二嚟你打4231已經有兩隻翼喺前面不過我唔知疊瓦點較
仲有閘位球員嘅mental數值、acceleration、pace一定要高

嗱，我自己喺鐘意玩防反，寧願要和都唔咁博去贏，除非個key show出嚟我隊有較多攻勢先敢take more risk

好試試先再

2035

蝕到仆街喎 燒晒啲錢

過板LAG成點

唔係開太多聯賽都冇咩lag

Engine問題，無論電腦定玩家都好難守底線傳中
一係兩翼回防，一係用防守力好既閘

tom davies打咩role最勁
搵佢打dlp d 格離搭個btb bakayogo
成日都係得6.x分

第5季竟然比我Free左ISCO番黎

我要10M先買到

唔關事啦
好明顯fm要我輸 我不能不輸

幾多歲

開GAME後兩年

有無人有玩iPad 版?
係咪難道低好多？玩利記第二年已經好屈機

重傷過？

冇

你就好了。

我要用三千幾四千萬先買到未發育晒的

阿辛斯奧

20m內我先會買

當時我隊列斯又未發圍。

爭個勁的攻中。咁佢肯來就點都要買la

季中睇下其他球隊有冇球員掛牌
見到香川比多仔掛左7m
狗衝比錢 正好攞黎代替季尾可能會走既奧燒
我呢邊曼城排緊中游
阿古路 迪布尼 大衛施華傷曬
睇黎季尾有得掃貨
另外 迪科爾係般茅痴左線 22場英超入左23球 帶隊波上到第3名

呢集伊卡迪有冇上集咁痴線

唔計港超，FM區隊嘅youth recruitment比起唔係區隊嘅高好多
不過大家youth/training facilities都係垃圾

想問龍門球點較短傳比後衛呀？

點先練到個幻幻上5星

冇大巴哥咩癲

Avg.30球+10助一季
最好笑係 踢阿記歐聯都入唔到

前4都拎唔到sosad

響戰術版面到按龍門就搵到

賣晒d勁隊友
淨番d垃圾
即五星

唔係呀

我唔係要山寨王。

係要好似c朗. Meesi咁ge球星呀大佬

係咁既咩

5星果個係睇你個球員係你既球隊入面係咩質素
唔係球員自己既級數

狂踢正選 + 有好師傅+ 無咩大傷

你e d先係好建議

我自己就20前外借出去
20之後起碼2星我先會比佢正選

玩最耐果個save我試過有個21既2星FW
比佢狂踢,去到依家2829都4星半

我之e2季買左個1星半17歲的幻幻。

聯賽同盃賽都會俾佢打下。

試過有場佢入晒2個罰球。

過多2年可能會借佢出去。

希望佢可以成材

咁拜師方面我應該選上定下。

邊個會令個幻幻發展得好d

謝巴打

我呢個青年軍上黎既冇師傅

笑到仆街

FM advanced rule個league sorting 去咗邊？如果要轉返basic會好多野都唔見哂

其實唔難

大巴拿勁撚到喊
四十多碼又得
爆速過人再單刀又得

我呢邊車仔105M買左佢

口

有無人等緊ipad版出先買

之前買左FM Touch 2017

死哥狗（哥斯達） 次次到季中就搞事
話皇馬想買佢 完左轉會都無bid
完左轉會窗就無左unhappy
雪撚到佢變雪條先得

dlf 同f9 邊個好d 如果用係433 高位防守 哥狗式打法 2翼if a
我用dlf前鋒唔識入波 但係2邊if入好撚多波
用f9就得前鋒入波

個SERVER好照顧我

第一季冇轉會費,HULL CITY原班人馬,自己陣,求9其微調,無SL

應該夠護級

友誼賽助教打

影完相即刻連輸2個月

Pc版fm個save有冇得擺落手機版到用??

no

英超邊隊中遊多勁新仔？

修咸頓掛

想買，但係玩兩個月又出新

其實你買17都ok

等FM Touch 18新消息睇下有冇特別改進
如分別不大
17應該會特價
到時買番就平D

希望今集唔好割走咁多野
ipad pro 應該夠run

過唔到FFP會點
人工好似過左

其實iPad Air 2應該都夠run全場比賽同再靚D
但可能佢考慮用電續航力問題
所以先無全場比賽同畫質比電腦降低一截

輕則罰錢
重既可能削減你歐洲賽注冊球員名額

而家一番到屋企就開住fm係咁打。

但一季都係要四五日先過到。

比賽已經咩都唔睇。

有冇辦法可以由一場聯賽完結

直接跳到另一場聯賽

點解要玩得咁急

有冇辦法可以由一場聯賽完結
直接跳到另一場聯賽

唔係好明

度假

出18, 17唔會下架？

fm touch同電腦板你地推薦邊個？

季季都唔想買人。

但見到d有品質的幻幻又忍唔住買

電腦板
FMT好多功能都冇...

好似隔好耐後會下架
但如買左
已購項目可download番

但呢個年代有時唔想成日開電腦

睇到佢話下季冇降班就扣5分
好撚驚

你人工超出好多？

唔想咁煩其實ipad 版幾正
手機版就垃圾
控制狂完美主義者就玩番電腦

點解我個mbappe半季都未夠potential 星得返四粒半

作客MU第一次比電腦炒我8-1

你咩隊

HULL CITY, 第一季, 禁止轉會

停賽+受傷下諗住擺大巴輸少當人

5-3-2 DM 都被大炒

最好既防守就係進攻

你係咪好少用呢個陣，球員對個陣唔夠熟悉？
後衛mental數值？determination幾多？

唔洗咁執著,我反正都保到級都無咩所謂

可能你ramdon 到個 pa 170 既

例如呢？係咪比賽前press con?training?我其實都唔想要呢d~~

我只係想排下陣，買賣人，fm touch係咪已經夠？
database球員係咪完全一樣？

database touch一樣

只係cut走部必功能
好似touch唔洗場場落場或者換人個陣同球員訓話
唔洗同董事會交涉
同傳媒就唔洗講咁多野

正
去返以前fm咁，我覺得board+press好很煩
最好touch板無埋training

SET哂比教練就得

如果你比助教訓練既話
要留意邊個助教既數值係岩你用WOR

我係連揾back room staff都覺得煩，成日用本來個班就算（多數好廢）

咁你想玩咩

有時手機或平板玩
就係唔想太多野要管

我享受排陣換人買人
多過處理太多雜務

正常版同Touch版分別

較助教做曬d野咪得囉

講真FM個訓練系統其實幾廢
除左訓練新位置外我都唔係幾理
要升牛既話打比賽就搞掂

簽個DIRECTOR, OR直接叫主席幫你簽

train 新位其實係咪即係focus 升新位需要既能力？

主要係位置,但相關既能力都會升
針對個別能力就會相對地升快D

可以Train leadership 我成日覺得好好笑

領袖訓練課程

保良局

終於明白點解豪門要2個有料的門將擺後備，

有時真係意料之外到

可以正首次選門將都傷晒要用個幻幻打正選sosad

又係時候玩新轉會 AC、鏝、愛記

係就去國米

你地比賽訓練通常會點set
賽前定賽後休息
賽程密到仆街，本身想減少比賽訓練又驚班仆街數值升得慢同無準備俾人輪大米

開咗新save令 wenger out實現
佢買唔到Lemar我幫佢買

只會賽後休息+一周雙賽會較個強度做low

One big feature not in touch version is 'tactical familiarity

fm2018必玩everton

教到新特蘭開始打到歐冠
但最勁個d成日都嘈話要去豪門
大家通常點解決

現實你見到d球隊一周雙賽會點用人。

你跟住做就得了

學現實邊個先
雲爺爺同光頭丹已經兩套玩法啦

光頭丹果啲成隊換都可以大炒

搵個聲望地位高既做隊長
一嘈就叫隊長幫手傾
好大機會肯留低

根本做唔到拖舟換大半隊都贏既效果
好多時輪換大半隊就連英冠隊都可以輸俾你睇

FM好似係睇你用幾多主力嚟判定贏嘅機率幾大

有冇睇埋狀態先
如果你換六七條雪條咁突然間換出黎就多數仆街啦
要玩光頭丹式輪換就一定要有規律咁換操起成隊人D態咁先玩到

pr0幾時先出update
想開新save，好頂癮

如果個人訓練交比助教
應該要睇助教咩能力？

好似15號

你以為你係豪門呀?

你教到連後備都係星先同我講學zidane la

Touch版 iOS 同pc係咪一樣嫁

估唔到第一季HULL CITY可以先借後買(31M) ASENSIO

但唔知點用佢

基本內容一樣

好似iOS版開頭database最多揀三個聯賽
但都買到其他聯賽嘅人

3D比賽畫質就明顯差D

自己用iPad Air 2玩Touch版
貪方便

畫質唔緊要
Ipad真係方便啲
等11月買ipad版玩

見過有人用MS部Surface玩PC版
話要解像度set低過個mon好多先流暢
仲要用電好快

平板版3D比賽降低畫質
都係想流暢D同用電唔好倒水

出街、搭車、係床、梳化玩
平板夠輕便
依家都好少人會長開電腦打機
Touch mon直觀式操作都幾適合玩呢類game

無人同我一樣仲係用2D睇比賽? (我係咪年資太長)

而家入手FM17定 等FM18先買好？
利申 新手

me
電腦太慢

等多個月出beta

之前有諗過買surface返公司玩

攻中

Surface機能
其實唔夠佢個原生高清解像度行近年3D game流暢
講輕巧又唔夠iPad同An平板

或者等過兩年Surface機能再勁好多
先夠原生解像度行FM PC版流暢

if都好用

有surface 但係諗住買ipad版

Surface其實都幾重

不過iPad玩其實用電都快過玩其他好多3D game
見人教都係開飛行模式玩慳電少少

先借後買實在太爽...第一季整到件ASENSIO,第二季可以整到件MBAPPE番黎

你咁好彩

屌終於比人炒左次

後買冇得分期

用李城玩
未買人
社區盾對曼聯
佢無出朗尼同伊巴同出少少後生仔副選

上半場我已後衛紅牌
下半場馬列斯傷埋仲要已換夠人無得換出佢

舒米高個仔認真救左好多波
捱到0比0
12碼贏左
碌到呢

佢無掛牌租嫁,我夾硬比錢租但加條款5場後強制買,E家0轉會費我都唔知買唔買到

公司用Team Viewer玩

有冇巴打用macbook pro玩
嚟緊應該買部macbook pro 15inch 你當貴啲個spec
想知玩fm用3D會唔會超熱同唔順

就算你分期買。

但你個年預算不足都係會買唔到。

真係唔知分來做咩

分四年嘅話
第一年用四分一budget
輕鬆好多

唔會好慢？

比賽果陣會有少少lag

較低啲resolution問題唔大

行到，我仲要Out大Mon火燒CPU

前幾年係咁買d有實力的幻幻。

今年漸見成效。

拎左第二(曼聯101分奪冠

同拎左歐霸(對住熱刺kuki做英雄

而家個個位都潛質新人做後備。

可能只買1個超級連結人

同埋潛質射手幻幻算

會唔會熱到仆街

用李城
佢兩個借極都借唔到

華Dee同馬列斯傷左
幾M買左雲佩斯算
能力都幾高

買大偉韋拿球會放佢都唔肯過黎

Team Vierer原意比你工作Remote用
用黎Remote打機
又幾好

你用kuki打咩role

唉玩到21/22年 感覺去到樽頸位
2 3月開始贏唔到
最近仲三連敗比拜獌鏝

迪比D重炮其實幾勁

我係玩左1季半就到樽頸位 本身打緊4321翼鋒拉邊
一見係咁失波唔對路，即刻改352
到第2季季中又黎料，2個月冇贏過，又改433

主力就正前。

有時俾機會新仔前鋒就擺兩邊。甚至攻中都擺過

Borja Mayoral 先借後買

罰球又勁
唔係超級球隊既 放佢打左邊 if 唔洗煩

之前fantasy draft用佢。 後備特別勁上陣，正選勁廢。

個AI適應得好快下
想長用一個陣真係要場場花時間研究下點微調先得

幾時先公佈 touch2018有咩新野
就黎忍唔住買隻ipad版2017玩

狠心DEL左HULL城個SAVE去左用最低資歷失業去搵南北聯賽球隊教

玩過fc united
都幾悶
多比賽+成個聯賽d人唔識+冇乜錢
有種唔知自己玩緊乜嘅感覺

FM最overrated嘅manager係咪金判坤？仲有點解張寶春都咁高嘅？

FM中超所有中國球員全部overrated

十世冇update

官方仲未有新版資料

九月尾
其實我好耐無玩
而家仲係未年年差唔多

正路咁估
新一代可能都係3D match motion capture動作多D
其他D少改野唔講唔覺
或者講只係買新一季嘅球會球員更新
唔駛搞太多新gimmick野fans都科水架啦

之前上啲大陸仔論壇話係underrated
話主流聯賽唔應該得100左右ca
啲翼唔應該得10左右雙速仲慢過啲鬼佬中堅
屌你蝗國翼鋒同梅迪薩卡跑都未必夠啦

FYI 仲有謝雲奴老馬上身1扭8
雙速6就差唔多

係咪個個中超中國球員當自己係中超巴西球星咁快？

37歲法圖斯都中超正選
就知水平去到邊啦

wu lei=messi

中國隊鄭智37歲都正選
出名茅波
剛剛又拎紅牌

啲動作有排都未可以叫靚
兩個月都係入隻ios版玩住等

嗰下係職業犯規啫
特登拉跌個單刀，唔係粗野攔截
利申覺得佢係茅西狗

Free到24歲Dolberg

今年明明想唔買人。

最尾都係使左1億幾買左一個24歲4星後衛。

同2個中場幻幻

玩緊拿玻里 恩斯尼場場有波入 幾勁

認真覺英甲波打tm戰術都贏到佢地
利申:有睇琴日live 平時有睇下bury啲波

鄭智以前剷到法國施斯斷腳
搞到對方無得踢世界盃

認真FM應該要高價搶FIFA或WE員工黎搞好Motion Capture
仍然好多動作唔流暢自然

同埋傳波射波仲係未有西轉彎

呢D至改善之處我覺得係不為乜非不能乜

仲有帶波都仲係直線盤球

平時點激勵班友都冇用，叫佢地放鬆鳩踢即刻炒人

有無人研究過比爾沙隻3313
我睇完
好有意欲試下
CF(S)
W(A) E(A) W(A)
DLP(S)
WB(A) WB(A)
BPD BPD BPD
SK(S)
跟段片講應該係咁？

呢個?

同條片講唔同，youtube個條話要retain posession
睇嚟要睇下比賽片先得

YouTube條友分析is OK，應用係FM就差幾皮，FM根本模擬唔哂現實，最後又係傳中入波

係，較咩都好最後又係成日傳去隻FB/WB到斬入去

熱血反cup
kuki真係大賽球員黎

其實我試過佢幾個eg Monaco 442
Conte 343
要求真係偏高
尤其fm17 3後衛唔係冇鋒陣真係廢到西
兩隻wb同前面走到撞哂位

fm18一定會buff下3後衛

我呢

3中堅呢集幾勁啊，特別響防守上

即使唔係無鋒陣都好屈機

抵買抵用。

咩時間都用得著

你地球隊訓練會集中用戰術訓練定平均??

後上傳中屈晒

邊到有得睇返以為球員既數值 例如朗拿度，拖舟，費SIR

有冇D幾M買到
可即買即用唔駛等佢慢慢升能力嘅防中推介？
過30歲都ok

有冇師兄用過steam workshop 啲港超data base?有冇推介?

港超db好似有巴打做開喎

各位CHING，想問個in game editor今日突然消失咗，點樣先可以搵得返佢出嚟？

我之前都好似見過有

頭先用幾百萬買左31yrs的lemar.

拎來頂個正選攻中同做幻幻師父

想問下有條友potential 星星本身係4星+1 粒透明
玩玩下無左粒透明得返四粒代表d 咩？
期間無買到新人

應該係你個隊其他人能力升咗

可能係代表個潛力如果培訓到的上限同下限

隊波勁左

總之潛力唔係傷嘅話基本上唔會跌

thanks all

唉 希望18正常返d
起馬單刀波入一半
次次見親自己單刀都屌定先
一定唔撚入

一對閘同個中堅都比疤話超有興趣 仲出埋美斯口術 個個都話要走 疤又唔出價 on9到震

我都玩過，一年升一級
上到英甲老細唔科水，唔夠工資限額用，焗住棄SAVE

好9

玩到第3季教到比爾連4星 第2季16個助功 疤出即pay 50m(gbd)都唔放

做得好

點買人可以平啲
我買人次次都還我估價既成倍 仲要唔比我還價

發覺用親oliver,coric呢類派牌型攻中
都係冇表現冇助攻

呢類身體對抗好差，對面一有防中掃波就隱形
試下用Support Role縱深同埋少D上腳

買細球會D人／球員好想黎／球員表現低迷／合約淨番一年或以下
其實可以同人講你有興趣先，睇下人地賣唔賣，唔得就玩最後一塊拼圖

出口術

大球會加口術真係慳好多

你雪到鳩硬 Mertens假9神射手

已經係support
結果都係兩閘兩翼攻
始終都要擺asensio打中間

Ozil都係咁

經過5年經營。終於再次拎英超。

但之後就俾對家買左個主力中堅。

左翼又話要去拜仁。

就算之前買左成堆幻幻。

但係都未成氣候。剛奪冠又要重建了

Ozil可以試轉踢中場

我覺得英超唔岩踢中路進攻
太多隊都打開防中
之前玩德甲技術型am真係屈哂機
1個ca130打ap-a都洗到10+15
然後25m賣左俾西咸冇出過場

我自己呢,如果對面傳統442我先會用攻中

有冇人覺得隻game球員表現對身價影響太細，拉素個keita係我個save23.5m去熱刺踢咗四十幾場先入得六球，曼聯咁都會用47m買佢

但係d 隊報價買自己d 人就算踢得幾好都係肯出同身價差唔多既價 仲要唔比還價

好仆街 次次人地買我啲人就要reject十幾次先升到個double reject完個球員仲會發脾氣
但自己買人就要俾多1.5/2倍先肯放

明屈你

係囉
Touch版好似無得用最後拼圖 狂買貴人

其實現實都係咁㗎啦，咁你本身唔想賣個球員梗係要叫高價先比走，好似古天奴咁，巴塞出咁高價都覺得唔夠，唔想賣咪唔賣，電腦出閪價你都可以唔賣㗎

好似我個save上季5M買咗個隨機妖人，今季出咗一、兩場痢就用加埋add-on 45M想買佢，咁我係都唔想賣、又唔係等錢駛仲要有長約(仲有兩年+可延長三年），咁我係都唔賣佢都冇計㗎

咁既然玩家都可以唔想賣而唔賣，咁電腦都可以唔想賣而叫高價

想買咪出吓口術/執掛牌人，現實球壇都係咁玩

整到佢unhappy 好少少

啲價一係好貴，一係太低。試過用josef Martinez攞德甲神射手，都係賣得幾m

有冇人知做咩個in game editor會冇左？

最煩係一唔接受個價。球員又煩我。

係都要我俾佢走又盛

屌番佢囉
當呢度係咩
想走就走

我都想知，已經send咗e-mail去世嘉問

我執過好多妖人, 有d長期正選
都完全冇人搞過

CA／PA先係重點

我尋日玩都仲有 今日就唔見左

屌 今集成日臨完場先比人12碼
本身和都變輸

weigl pa 高唔高嫁？
好似升得好慢

今集玩燒味都係咁屈

仲有兩邊出波 輸親都係呢D

應該個個都係啦

球隊報告次次都話經傳中失波最多要改善
但係本身就係隻GAME屈

玩433 瘋狂出波 冇得輸，宜家想轉聖誕樹陣

玩352成條邊個翼衞玩哂較哂打中路，結果都係傳中撞入多

有冇人鍾意轉隊玩？以前一教就好多年，買妖人改善球會設施等，原來教一兩年就唔續約好正，隊隊都玩即食，護級又得，大球會又得，份CV勁長

我同你剛剛相反。

玩到2030年都仲係玩緊列斯聯

前幾年買左四五個外國幻幻。

加埋青訓差不多有十幾二十個。

全部外借。

而家最少有半四分三隊u23可以接班。

係得左翼同龍門要再買人。

最有可能上4星以上的係2個正中鋒。

一個巴西仔就而家3星。潛力4橙星加1黑星

另一個都係南美仔就2星半。潛力3星半加1黑星

屌連贏5場既時候就彈出fm17沒有回應

唔SAVE

一定要場場save，自從升咗去而家個版本多咗彈game

屌我有次個board宣布起新球場，跟住冇save彈左game
再load返竟然冇左宣布，board request又冇得要求
垃圾game

習慣左每打完一場就save一次

Auto Save

好開心
下半季開始頹 各條戰線都卡住卡住咁
去到主場打車仔 成隊反彈咁 落後1球 連追3粒
每次見到個波入網 下面行字閃閃下咁就好興奮 叫曬yes
最興奮係打強隊可以贏到

有冇巴打可以連續2年拎歐聯?

分享下前後2次戰術上有咩改變

我連拎幾年 但個戰術完全冇改變
連微調都冇

有冇人知early cross in 可以點守
歐聯決賽對祖記 3-5-2
Alex sandro 同古亞達度瘋狂出波俾戴拿巴頂入3粒
已經較左壓逼對手唔俾佢地出波 但都係守唔到
求教

dybala都頂得入3球
會唔會係中堅企位問題?

我屌，買左個4星人，熱身明明踢得幾好，正式一出就4.7分，臨尾換哂人先派膠

拿卡錫迪你地點用
上半季瘋狂入波 下半季8場零入球
換左唔同role都唔冇乜用咁

可以點改善? 已經SET左條防線企位深D 但都係俾人頂哂

屌歐聯半場打少個比拜仁90分鐘折射絕殺away goal 出局
差d 掉爛個mon

吊極d球員都係咁敗家。真係想雪9佢地

有冇陣容同戰術可以分享下

可能未在狀態。俾佢踢多幾場先la

呢代有假九就唔使點變

呢兩集都係假九拉走人，影鋒、攻中插上好屈

假9練速定技

開始亂玩變老人隊

技術重要啲

afonso Sousa好勁，我個save廿歲就聯賽30場17球13助攻

啊丙朗都值55m
btw有冇巴打試過free messi 同c朗
簽過35歲利雲同哨牙蘇
12acc都入到40球

岩岩買埋美斯 有排j

我都買左33歲利馬同31歲guedes.

仲係好勁。利馬試過一場帽子戲法

有冇巴打試過冇買人。

但戰術熟練度反而倒退。

放左假會跌係正常

阿仙奴勁到呢

就係唔係放假都跌先神奇

曼聯真係打十次得兩三次贏，勁撚到

曼聯係數值已經屈機 所以隊波強

但係阿數值上唔算好勁 但對佢勁難打 山神屈到

阿真係痴線
後生果堆又早熟又高潛力
當打山神奧燒 連基佬都mark唔住

應承左班主要贏呢場
S/L用左四五個陣 打左二十場先和到佢
仲有上半場屌打佢 下半場都會比佢屌打返
雲加變陣有無咁勁

Vinícius Júnior＝新尼馬，15歲-8.5
現實比鍠買左

其實fm要你輸就會輸，雙曼、車嗰啲佢嗰年順真係唔識輸，佢要你輸嘅用咩戰術打都比佢地壓住，就算戰術上贏都會八十幾九十分鐘絕殺返你，除非你係咁s/l

不過獌真係離哂譜，有幾個save都見過佢過百分奪冠

過百分

Attribute masking有咩用
係咪增加難度

用左90m買利雲度夫斯基
但唔識用

正前搶點

搵左佢打全能 但表現麻麻

現實佢都係搶點多過周圍走。唔升全能

利雲hold 波世界級

冇話佢唔識hold波。但搶點前鋒肯定好過全能

唔該晒 大家討論下姐

屌 Ozil唔肯續約 比祖記簽撚走左
好嬲 雪佢兼練佢做中堅

點解有啲巴打可以玩到咁多季， 我最盡都係玩到四季

第21季
諗緊仲繼唔繼續

都係想睇下自己買的幻幻可以練到幾多星

都走左了仲點雪佢

季尾走

整到佢大傷

Baba Rahman，神級左閘
Rubén García ，依隻低價高能，幾M入手打到變球會Legend
Jon Toral，超級替補

第10季 轉咗兩次工
同一個戰術頂盡玩到1年 第2年系統已經適應到 好似系
一直用自己D戰術 所以有動力玩落去

baba正啊 幾年後車仔放左佢同Jose Gaya
諗住free佢
25歲同我退役

點樣可以整大傷

迫佢場場打足仲要狂用高消耗戰術得唔得

我廿年黎只係用過三套戰術 唔覺有問題

我都係用2套陣，343同4231，

暫時都OK，係間中換下人

有時其他隊會將D世界級球員掛牌，這個可以理解，

但曼城肯放個翼鋒俾我這個競爭對手真係好難理解。

訓練Set多D野比佢，仲要屌佢唔夠強度，試下得唔得

Baba後上一斬一頂／一射＝一球
佢防守好過Alonso，夠Aggressive，最憎D閘埋到去迫左勁耐都唔出腳
左閘仲有老野Ivan Strinic都勁，又係攻守兼備，踢到三十幾都有一季8球Assist

好賤 不過試下先
依家草皮佢都掂唔到 唔比波佢踢

Set左佢練界外球

瘋狂放佢假可唔可以搞到佢跌能力值

有冇人download到 FM Transfers & Data Update Packs by pr0

雪佢比較好。整到佢狀態勁低

FMSCOUT咪有

Kuki係咪Bug黎，成個半場比佢自出自入，三場波換左幾個人都冇人守得住佢

Overrated

參考雲爺爺既343/3421

打左黎既彈彈波好好j

求賜教

玩到32年，第4次轉隊教德甲升班馬，先發覺主客場分別大到咁，完季主場不敗，好似成12w，作客贏得2場，3，4和 仲要有得打歐霸

參考雲爺爺打出黎點會好J

我兩個save都用唔好

吊你個廢9巴

32 年

我係將陣型寬度收到最窄，保持控球

透過逼班球員堆積哂中路同響球場中間到猜
佢地就會嘗試打到好短，幾腳三角短傳去撕破對手中路

玩極三後都玩唔好
通常贏晒控球但老鼠拉龜
轉個頭一地對閘鳩斬
就唔知點解一野撞入

兩翼打w(s)通常打咩前鋒好
搶點成日都好低分

唔比Ozil踢 佢仲升能力值 屌

Ozil用落好雞肋 雖然數值好靚
啱完季 5入球4助攻
明明都打攻中位踢AP

你個陣無人同佢配合，用美斯打都死火
你前鋒係邊個用咩role？仲有每場對手踢法？ 對手中間防守密既又要微調搵人幫ozil 分擔進攻
唔好一句雞肋就浪費左個好球員

玩九九八十一斬counter
normal tempo
closing down sometimes
球場width 應該揀窄定寬
cm dm am e 一類型嘅role 係咪意思做最簡單野 純粹俾d 唔夠突出嘅人出黎湊人數
屌你老尾玩修仔第三年先拎第七踢歐霸
點知頭三輪得一分
明明人腳唔差（我覺得）

用奧燒打攻中最好係雙IF單前／直情雙前
用得好廿個助攻都唔難

打T應該唔錯

前鋒通常都係用cf sup多
我都認我唔識用佢
可能關前面用左cf問題
會唔會用搶點好d
前鋒跑跟住接應ozil d傳球

曼城出30.5m買到Kovicic
我出40m佢話我出價低

成績／球會聲譽唔夠人地好？

大眼優點係創造力
你用cf(s)好明顯浪費左大眼既能力
一係你唔好出大眼
你出大眼既作用功能係邊？
一隊波最少要有兩個叫糊方法
你用大眼搭cf(s)係叫唔到糊

簡單Role，比D能力冇咁全能既球員打
例如有D二線球員能力去15就升唔到上去／派牌能力高但防守同帶波廢

又或者可以透過Setting度身訂造一個Role，最大化發揮球員能力

用阿記 今年攞左英超
曼城攞左Fa cup

我係想ozil放直線比2翼同前鋒
照你講2種入波方式
傳中同比直線前鋒入波
因為2翼同正前都係快馬同有d技術 應該都接應到
但如果正前係柱躉 用ozil只比波2翼會唔會都浪費左佢

係咪人地教頭唔鐘意你

成撚日都係咁啦，之後簽約又係，例如我開十萬鎊週薪，之後條友揀咗去第二個球會，睇吓佢張約得8萬週薪 仲要隊波聲望又唔係好過我

頭先歐聯對住皇馬。主場輸1球。

作客覺得輸硬所以出d有潛力幻幻加冇態人。

點知俾我偷雞w一粒打到加時。

之後再在加時上半場各入到粒。

真係好熱血

俾兩翼你有隻好視野既中場已經做到
OZIL既然有直線做助攻既能力, 做咩要咁多餘俾兩翼, AP主要任務係搵致命KEY PASS
柱躉主要係用身體為隊友做支援, 少做跑動接直線
唔係AP主力拍擋ROLE

唔知 但我記者會比助教講

可能你個助教同佢關係不太好

咁大約知應該點用ozil
要隻靈活既射手 有埋速度最好

臨場都好緊要
攻中多失誤傳球, 都要轉打法
始終FM D AI越黎越醒
成日破壞你原本計劃

但個陣型寬度係咪應該窄d
太闊劏穿就更易fail

上半季可以打到風生水起 下半季已經比AI識穿曬

你本身最多星係邊個進攻位?
如果OZIL最高打攻中叫糊咪打窄
至於對手進攻係闊定窄, 靠心態去應付就得
越防守心態越收窄

想問大家一般訓練會揀咩來操?

同埋有冇人測試訓練強度

非常弱同非常強差幾遠

係呢幾集係咁
睇中條友， 電腦球會出30m ，我同日跟住出30m
佢還我價45m

擺明唔想你咁勁

新轉會用AC，教練改做馬甸尼
前場好廢，得幾個有用
即刻換左隊長

我季前開操果兩、三星期會練身體，之後一直均衡到尾

我試過訓練強度非常弱or非常強，有球員會投訴強度太低/高

剛完季提早一輪捧英超。

今年班主都係俾得六千萬軍費。

買左個21歲4星門將之後得番3千幾萬。

9買左幾個幻幻調教下算。

本身已經買左2個上到4星的前鋒做正選。

點估上年有個幻幻可上4星的橫空降世。

變左而家要3揀1。又唔想晒左是但1個。

定係轉352sosad

等佢地爭下，汰弱留強，季中借走／賣左件最廢既

而家有2個可以打攻中位。咁就343可以2個正選一個後備。

變左可以輪流打正選

用呀狗買左dybala 炒尻人九蛋即刻覺得好唔真實想開新save

咁士巴拿哥係勁ga wo

炒咩隊

新特蘭
一講完即刻四個中堅傷淨一個

我好少同一個位傷晒。

你係咪練習強度太高??

Ching你dybala用黎打咩位？

有冇Patch可以新轉會＋2017開波
Custom Start Date＋轉會Patch有Bug或者Loan D人會出錯

FM18 Features & Improvements You Need To Be Aware Of

# One improvement to the transfer window is that there will be an overhaul to the graphical representation of the biggest spending clubs and leagues. You’ll see an example on how it may look in this tweet by ESPN. [Sept. 01 @ Source ESPN]

# Changes to conversations and the impact social media has on football will also be featured. From transfer deadline day, two changes to social media was revealed;

More contextual social posts in FM18 mean fans will have their say when a player moves to a rival club.
Fans will react differently on social media to loan signings compared with permanent signings
# The ability to reject or accept all offers for a player straight from your inbox will become a great addition to Football Manager 2018. [August 31 @ Football Manager official Twitter account]

# Earlier this spring the first little glimpse of the new Football Manager 2018 features was revealed on the official Football Manager Instagram account. A snapshot of two actors seemingly holding onto a trophy in a motion capture session reveals that new animations when celebrating a competition or league win may come. [March. 3rd @ Source Football Manager]

cf su 單箭

下季拎5千萬都唔知買唔買到個

4星以上的右翼了

屌你幫stoke拎英超同兩個盃都係得700萬轉會費，即刻唔續約 仲要球會傳奇果行排最尾，連個打左幾年既中場核心都高唔過

icardi 打咩ROLE最勁?

7千萬定7百萬

英超d波好鬼有錢
好少可得7m比你買人

冠軍都成80m喎

如果真係7m走得好

毛都買唔到條

係我唔識激勵隊波定係球員心理質素差

屌你老味一季內咩歐聯，足總杯，聯賽杯決賽全部攞亞軍

玩港超
仲要係細球會
如果唔用editor
係咪玩幾年就會冇晒錢

真係7百萬，可能佢收購返個球場或者上季轉會費用到零，但D合約獎金係咁比
等左半季英超都冇炒人，轉左去馬拉加

原來港超啲人唔撚續約個原因好撚on9,佢地明明係隊波係正選，但續約又叫價做後備，結果如果係電腦續的話，會開返高啲既地位比佢，搞到人工傾唔掂，結果失業1，2季後就退役

而家組軍方針都係參考多仔。

不過d英人勁少少都貴到仆街

獎金夠唔夠、隊長心理質素勁唔勁?
決賽出d大賽球員/經驗豐富既老野，試過用廢托後備入黎絕殺

可能真係戰術上俾人屈

我試過決賽出過t利馬。

佢助攻幫我拎盃

係咪摩納哥果個
好撚勁呢個 一季入左5，6個罰球
第一季踢英超就雙雙

係呀。佢中場咩位都得。

一個頂3個

今年有9千萬買左2個人已經用晒

主客場既分別係咪真係禁大，同一個save之前教英超，蘇超，港超都冇禁誇張，教德甲升班馬第三季奪冠，得72分，作客榜尾嗰啲都可以比人炒

講真如果實力相差不大的話。

主客場氣氛真係可以分勝負

ca平均160作客對ca130降班線隊
心態用防反
成場俾人禁住打輸2:0幫對面護級
都唔知話渣流攤定主場真係咁把炮

8千萬買對家的21歲4星半中場算唔算抵?

即買即用但真係好能貴

波連尼好鬼廢，十二碼二射零中
罰球王Mental咁低但又幾好用
碧基亞Carry成條中場
AC後防好勁，完封Dybala

12碼0中好正常
我一場黑左三個十二碼都可以炒曬
開新save玩左三個月十二碼命中率不足三成

你係咪set左十二碼人選??

咩都試過
玩利記,沙拿,軒達臣,費明奴都試過,依家比史獨(但唔太鐘意用)

想開隊意假中遊玩下
用左最新轉會 巴打們有無推薦

拖連奴

想請教吓麥包要打咩位先勁

玩摩納哥第二季給人拆骨，賣人都賣左200m

ac咁嘅陣波連尼仲有得出 ？
Sorry 我知飛機仔真係會搵佢打正選

歐霸對廢隊睇住食咪輪換下／後備出下黎，條友可以唔交波，某場Pass Ratio係零
之前換第二個射12M冇人射失過

唔拆先奇。同現實一樣

點解我會買拿坡里。唔買多仔sosad

幻幻想升快d
應唔應該升佢上一隊，有u18比賽先比佢參加
還是放佢係u18隊好過

Report有得睇佢岩打咩聯賽，最緊要係比賽時間要多（場場正選）同打適合聯賽
基本上有1星半就可以借出去打低等聯賽，U18係比D未夠能力踢聯賽既幻幻踢

好撚難拆喎
我個新save三年聯賽冠軍加三年歐聯冠軍。有次想買晒摩納哥啲勁人黎玩，個個都貴到離譜。麥巴比身價15萬，我出到90萬都唔肯
fabinho、b. silva都係要過億先簽到

我練妖人係全部升上打u23，一邊拜師一邊打u23。然後杯仔對低組別就放到落備，半場換出黎百屌。

如果係英人。我會打半年u23。之後年半外借。

如果本身實力已經係2星或以上就會直接擺後備。半年後正選

對利記 屎獨傷住入撚左我4球

5球 打錯

6球

我會拜師拜到20歲之後外借

Sad but true

仲想季尾買車仔個4星半中場。

點信被佢快一步在季中賣左俾巴塞sosad

如果1星半就外借。

如果已經有2星實力。

就睇個位係咪已經有3個人可以打。

有就都借出去。冇就擺係到做傷病替補。

反正佢可以打u23.成長機會點都唔會少。

你係冇鏈對性部署

定係d後衛唔夠勁。阻唔到佢

稍微有針對性部署都好難比一個球員入咁多喎
巴打你係咪完全放生左佢

已經較左貼身同凶狠
哥斯尼同細梅完全變左紙板

有冇巴打研究過後生仔作客表現係咪差d

fm電腦要屈你點set都冇用

係 岩先本身領先一粒 比人追和 禁區外抽射
射中自己友改變方向入
唔緊要 最後博到個12碼 諗住可以贏 點知炒撚埋

Sad but true
但史獨呢d咁靈活球員 試下唔好亂出腳 用細梅貼身mark住應該都夠
因為咁靈活既球員 亂出腳好易比佢避到

之前有巴打開post玩樸茨茅夫
佢講過下點mark人

可以睇下有冇用

屌 up少左張

唔該晒上面巴打教學
依家我個Save榜首係修咸頓

買lemar要出100m

係 佢勁貴
果陣搞左好撚耐先簽到佢

搞咗一大輪5xM買到

5千萬比教授出的高多少少

痴孖根
作客炒西維爾0:9

你就好了。

我最多都係友誼賽入7比1

而家一番到屋企就開fm.

年年都想快點過。

睇下買左回來的球員可以賣幾多錢

好難搵冇cut in習慣既翼鋒

就算我擺順足翼鋒，但打出黎既同我想像有差別

基本上作客啲球員就好似唔識踢波咁，控住個波住人攞

有時明明空晒 攞個頭頂返比人 睇到O晒咀

Lemar 打咩位最好

可能比人封左底線位掛

作客打反擊先好踢，主場隊隊大巴成日和

我用佢打右翼if sup
左翼就winger a
有時客串攻中
我鐘意打逆足翼所以咁擺
第一季黎阿狗已經有雙雙

A乜乜施華一黎就拎金童獎，FM神鋒
黎緊買埋Dolberg

兩個好撚夾

作客曼聯究竟點玩

我係死守泊大巴
打左7,8季連歐聯盃賽勝和負各3分1
npc買到中場pogba Saul Veratti 真係好難打反擊
反正贏唔到佢都攞到冠軍

試過玩修狗係歐聯八強客場92分鐘十二碼絕殺

你點set隊泊大巴

我部大巴都唔係好大巴
佢通常打433/4231
443 佢兩閘好少上 我會放對翼係中場位回後mark 同閘夾mk同martial
搵人係cm位死跟pogba always mark同close down 但唔落腳防佢過人同遠射

4231通常對面閘會上 所以用唔到上面招包夾
唯有兩邊閘心態def (mk同martial真係好爆得 一定要tackle 同mark easier )
拉一個落dm位mark mata
Pogba轉4231得9遠射 就唔撚驚
試過作客死守用角球罰球大腳長傳3:0

Ca高左 咪用返自己打開嘅打法硬碰囉
不過反而變返55波

大家用咩方法去加快個流程。

我最多都係一唔使打比賽就度假。

終於泊大巴和到曼
比佢射咗42球

咁你都好勁

作客曼聯同阿仙奴真係好難打，就算上半場守到，下半場都會比人一過三入撚左
我用4141，塞三個防中，用高節奏反擊長傳加搶逼，一邊翼防守一邊攻，攻果個就放長波比前，通常都和到或者有時偷到雞
如果用返正常戰術，就比人456

4231DM 放兩個防中一個B2B 翼拉落黎打DW+sit narrower塞住中路 B2B盯Pogba
打到第3季 Martial拉舒福特勁到痴左線

推返上黎先

新轉會Save 隔離愛記降班

放哂D權，交D野哂比人做／Detail Level Set低D，冇咁多賽事要睇要Load

3日內兩件右閘長抖3-4個月

依家搵件傳中得5既中堅客串打閘

FM18消息

好似無咩新野

我都試過1星期內傷晒正副選龍門。

要用幻幻

用鏝買埋Lemar拍住b施華勁到仆街

有時玩得多冇錢隊,間中玩金錢足球特別爽

17年玩得百幾個鐘
本來唔諗住買18
但宜家見到預購有75折唔使2舊水又心郁郁

有錢就買勁人。冇錢就收。

各有各好玩

巴塞又想買我隊長。皇馬又話想買我射手。

好在2個位都一早搵到人接班

玩多十至十五年都拎唔到歐聯就轉隊

有冇陣可以完全counter 433 (41221) ?
皇巴拜都係呢type 中場逗後傳控、兩邊快翼一過二、大舊中鋒一頂二
主守用4141打防反係可以屈兩邊空檔偷到雞，但好易輸番遠射或者落底傳中
主攻4231壓上去入得多但輸得仲多

3後衛/442?
思路係防守最重要多人過佢
同埋433邊路防守弱啲 唔係唔打啊嘛

3後衛死守
佢地攻唔入先有有得贏

103%傳球成功率

試下用433，但一邊係中場一邊係翼，主攻翼果邊，傳中用地波
塞死哂中場，挨過到半場冇失波就有機會偷雞

試下用433，但一邊係中場一邊係翼，主攻翼果邊，傳中用地波
塞死哂中場，挨過到半場冇失波就有機會偷雞[/quote]
我都係用433
主要喺OI度入手，mark死派牌中場唔俾佢掂波
放生mental低嗰個等佢/防中傳失用快翼反擊
如果對面玩fullback overlap就用隻翼盯死唔比佢overload

自

係網上搵到個500年後save，利500年都冇拎過英超 ，仲要係英冠
仲有個系統真係好撚強 ，可以自己ff 到咁遠都好合理 所有野都好齊

500年後人類應該係ff踢緊波

謝拉特都唔返去教，走去教哈特斯菲爾德 ，教左十幾年都拎到兩次

FM要你輸 真係可以3球12碼都唔撚入
有時玩到好燥

有冇人已經訂左18

原本已經唔想再買
不過見到有平60蚊優惠又幾想買
下個禮拜一就冇啦個75%

訂咗好耐，有冇講有咩新野

改小小又收幾舊水
已訂

steam 75折，9號前訂。
要買就快

大衛雷斯點解唔識打自由人

比較想知18會唔會一出即刻有中文

淨係見到有埋更衣室d 小圈子果d 野

好心啦 玩FM就學下英文啦

當年中學雞年代都咁樣玩落去

FM18聖誕有無減價 想睇下有咩唔同先

利申有買17

聖誕通常120-140
睇你想唔想早啲玩

可能有啲唔想傳但比隊友搶左

玩英文啦我總覺得中文係差d

你依家買都係195，睇下為幾十蚊等一個半月值唔值

你又知我唔係玩開英文
我都係玩咗over十年都係玩英文啵，有中文冇咁煩啫

玩咗成年17點都會厭 年年到咗呢個時間都係咁 我依加都等得好辛苦 如果要再等真係頂唔順
上晒癮

首回合落後4-1下,竟然可以熱血反勝

當見到利記有12碼唸住判左死刑啦,點知救出左

你都on9的。係咪識晒裡面d英文就唔可以想佢出中文先。識同玩得舒服係2回事。就算係外國人都唔係識晒入面d字la.何況我地是識d唔識d的中國人?

就足球就有咁的魅力

玩法超得兩隊好玩咩
仲要兩隊都全game頭10有錢

法甲就真係兩隊踢哂既，係得隊馬賽剋住我
但杯賽就唔同講法，隊隊都出哂奶力同你踢咁
抽中隊業餘隊都可以差d出局既

Btw我隊波給英超拆哂骨，轉會窗係賺錢

中國人？ 好難聽 如果廢到見到英文都唔舒服 你收檔啦 大把game都無中文版架啦

17就算有中文都玩得好唔舒服囉

已買

正正就係英文先舒服

無論佢點改都會俾錢買架啦

比洛迪好好用

巴打你Lemar點放

Fm18多咗咩新野？

片尾screenshot

點樣Set可以好似哥迪奧拿咁用閘企中間支援中路？Inverted WB？

Yes , and play narrow

wb都做到,但要響球員指令到set

我放左路打WM(A)

放LAM (s) 場埋都低分

16玩左兩年, 冇17買18冇折

諗緊訂唔訂1516 1516

我吊。日版同韓都出左了。

唔通人地第一次整就會完美咩。

唔吊個廠商反而吊d要顧客。

你同之前個76d想法同中央政府有咩分別先

下年先買了。又唔係有咩大改動

係大陸網見到

有d假

我轟達10球

Football Manager 2018 | Dynamics | Inside FM18

我寧願唔要新野，整下個ME、多D戰術自由同千篇一律既問答大會

Discount 係咪過左 唔撚記得買

記者會真係好撚悶

未過吖

幾號完

仲有22個鐘 唔知買唔買好 驚好似17咁伏

我就等下算
反正又唔係話趕住玩
steam遲d又會減價
而且我好多時都鍾意等到完左冬季轉會, 第3個patch 先玩

呢類game早玩都係幫人試bug

會唔會一出又係無繁中
要等更新先有

卡勞都玩fm

英文版面先正

agger

Data analysts 總於有用

有咩新野

scouting search人果陣見到有d new role

玩緊繁中
做咩無喇喇球員名個姓變左中文

有無人好期待新版
玩左咁多年都未試過對新一集咁期待

睇哂FM18既預告片，佢用左好多新野去add-on比賽外既function
令到我依D唔係整係focus賽果既玩家，更多野去monitor隊波

希望教練啲人工可以有用啦

以前fifam 都有，但其實好雞肋

好過依家乜用都冇

C字頭果個係咩

對手縮得好後
兩閘又唔上前
好難攻得入
有咩方法破
自己用4123陣式

3個新 role, 又有 dynamic (FIFA UT)

終於唔洗睇正方形
中場新Role重視跑動，希望可以打得穿中路或者識壓邊線
不過最想都係玩家可以自定義Role

Karius 西到....出親都失波 而且一定近柱

等18 17個save明明裝左個降pa，玩左幾年先發現又係勁多後生180pa，大球會20歲已經勁到仆街

裝左真係好玩好多
2021年銀河唯一仲打緊車仔正選
冇錯係車仔

17個ai都鳩鳩地

我果個係16既降pa，唔知係咪唔岩用 ，玩左幾年先發現到

‘Inverted Winger’,
which is an adaptation of the inside forward but with a greater expectation to offer a support role to the midfield than an all out attacking mindset akin to that of Arjen Robben, for example. In a similar manner to the Dutchman, the role is best suited to a player who is naturally left footed playing from the right or vice-versa.

The inverted winger will cut diagonally across the defence to play the ball through the middle while overloading defenders and defensive midfielders ahead of the penalty area. A prime example would be Giacomo Bonaventura at AC Milan, with plenty of creative responsibility but less freedom operate solely in the final third.

---------------------------------------------------------------------------

‘Mezzala’,
which is the more attacking of the three. While not dissimilar to a box-to-box midfielder, there is less onus on defensive responsibility and more on finding the spaces that an inside forward would look to operate within. It’s a function that Corentin Tolisso was handed last season at Lyon and one that ultimately earned the Frenchman a big money move to Bayern in the summer.

---------------------------------------------------------------------------

‘Segundo Volante’,
which is a central midfield role that combines some of the traits of those existing in the game. Operating from a deep starting position, they are best partnered with a anchor man but have a different responsibility to a deep-lying playmaker.

It’s more of an all round job in the middle of the park, more similar to that of a box-to-box midfielder, but more likely to run with the ball to push the team forward whilst still providing defensive support when out of possession.

It’s a role that Tiemoue Bakayoko excelled in last season alongside Fabinho in a two man midfield and one that the Frenchman will be expected to replicate alongside compatriot Kante. The latter has the greater responsibility when the opposition has the ball, but the former helps alleviate pressure by carrying it forwards himself, requiring plenty of stamina to get back into position when play changes hands.

---------------------------------------------------------------------------

‘Carrilero’, or “Shuttler”.
It’s a support role in midfield, not merely restricted to defensive work but involving plenty of running and covering of vacated spaces.

N’Golo Kante’s responsibilities at Chelsea, the reigning PFA Player of the Year is well suited to the new role

They move laterally across midfield lines to link defence and attack rather than playing from box-to-box but must use the ball well to retain possession and recognise danger when wide players move into more advanced positions.

Inverted winger 同if有乜分別 if-a已經好洛賓

上面太長quote唔到，佢上面話 inverted winger係多落中間幫手但唔係hold波帶波，通常最後三腳先參與，咁即係邊路hold波比波就用ap,帶波cut入中間就if，咁係有啲唔同嘅

不過三個新中場role正，多跑動唔駛以前咁一係就btb，一係就bwm食牌
不過頭嗰個同rpm有咩分別？都係跑動、帶波嘅dlp？

喺隻game都係爛泥扶唔上壁

個新Fitness Control
下集每場除左搞戰術，又要睇Data，搞Dynamic、Trainning、Fitness、Press、Scouting
忙過番工

有啲可以比助教搞既

係點

搞咁多野最後都係可能比電腦焗輸

今集好似好多新野

之前唔聲唔聲，仲以為又只係 update 一年數據

今年真係大改 加左好多新野
小圈子果個幾得意,希望到時真係有用

快啲出18啦
見到咁多新嘢，搞到唔想開17

Pre order左幾時有得玩呀屌你老母

十一月先有得玩

改還改 都要睇下效果點先 暫時睇落唔太伏

最緊要game engine有改進

呢集咩無鋒陣同傳中勁到唔合理

咁多新function
留名有勁多bug

等聖誕

原來你連fm都有玩

pre order都要11月?

好似話早兩個禮拜

我都睇過有人咁講 但搵唔到官方宣佈

照舊玩ipad版

新function ipad版個效果可能唔會太出到黎

買desktop送iPad version

有喎
Football Manager 2018 will be fit and ready for action on Friday, November 10th.

Anyone who pre-purchases Football Manager 2018 (for Windows, macOS or Linux) through a SEGA approved digital retailer will be able to start pre-season at least two weeks prior to the official street date through a fully-playable Beta version. Single player careers started in the Beta can be also continued in the full game.
(for Windows, macOS or Linux only).

官網有寫

係呀 以前係運動人 所以咪鐘意運動Game囉
我之前都見你留言 不過無相認姐

頭先見到一條訊息係話因為日程強烈,之後2022世界杯會由卡塔爾轉去中國搞

2022世界盃地點係game轉硬，係睇轉去邊

我自己個save 去左法國
有朋友去左阿根

WOW

快D恥笑呢個鬼佬玩FM

Live

下個禮拜有得玩

準確日子係?

好想比ai屌打

fm18而家預售，260蚊，買唔買好

早一個禮拜有折又唔買

我諗應該似koke踢442個種踢法？

Inverted winger 同if有乜分別 if-a已經好洛賓[/quote]
我諗應該似koke踢442個種踢法？[/quote]
應該係,佢寫到只係WM 既前一格
但唔知點解關洛賓事

有冇講具體時間幾時出
最近壞save唔想再開了

11月10

我諗應該似koke踢442個種踢法？[/quote]
應該係,佢寫到只係WM 既前一格
但唔知點解關洛賓事 [/quote]
我估係好似洛賓咁突然走左另一邊傳中？

屌
喺英國要37鎊

17 嘰戰術可唔可以轉去18用？

有傳星期五出beta

應該唔得掛，佢戰術個到好似有改到野

未買就而家好買,最後逃生門 而家買既話,下星期一就可以玩,如果下星期先買就要等到11月10號先玩得,另外今集係有繁體中文既

大家都說足球是一場意見戰，每個人都有各自的看法，但是在這裡你說了算。

現在一切由你作主，你可以掌控球員的轉會交易，也擁有控管預算的決定權。你是否能夠為球員自由靈活安排戰術，並訓練球員在場上發揮戰力？出場球員跟替補球員的選擇將影響球隊和諧，一切調度由你安排。你必須承擔每個決定所帶來的結果。

精準判斷、果決行事，你就是足球界閃亮之星。你將霸佔各報頭條、在各大媒體間掀起一陣旋風。你將名留足壇……當然，前提是你必須成功。

身歷足球世界，球場內外各個重大抉擇都掌握在你手中，現在，你必須決定自己要成為怎樣的足球經理！

在全球最負盛名的 50 個足球國家一展身手
從世界 2500 大足球球會擇一，贏得冠軍頭銜
與超過 60 萬名真實球員和員工一起暢玩轉會市場
親眼見證自己的足球理念付諸實踐

最晚在 11 月 10 日正式上市前兩週，你還能試玩完整測試版，搶先進行季前賽。測試版本期間的單人玩家職涯進度，也將能延續至正式版完整遊戲。

邊到講？

如果係steam 個隻destop+touch 賣
ipad係玩唔到，要另外買先得

ipad touch 版有冇得提早買

11月10
好期待

計錯數,原來而家買既話,就可以星期6凌晨12點玩到
過左就要等11月10

玩到嘅只係demo版？

個SAVE可以擺落正式版

YOYO又見到你

原來而家買既話,就可以星期6凌晨12點玩到
過左就要等11月10

如果我開個fm whatsapp群組，唔知大家有冇興趣入呢
可以傾下戰術，插下球員既能力高低，或者係入面約戰online season

你指星期五晚 星期六朝?

我OK呀

呢隻game臨場真係好浪費精神
頭先有場歐聯，ai短時間因應我既戰術變左3-4次陣
我又要因應佢微調，臨完場睇下連登無留意ai, 佢又變動前鋒踢法，搞到最後俾佢追和
好撚煩，但又幾過癮

tg算啦

今年第一隊開史雲斯/西甲中遊

玩阿仙奴/屈福特/愛華頓/傑志

應該幾好玩

諗住開隊阿狗然後開哈多士

開拿玻里第一件事賣左米歷克佢

屌你老母

睇基沙文fb,發現佢有做fm測試員

放棄阿仙奴 玩多仔

岩岩買左

之前係飛機玩FM 用轟比人影左相

想問宜家買fm要幾錢？

免費

香港第一個football manager既whatsapp群組。
有興趣就加入討論

fm touch 無得早買既

出年先買，廢時玩到冇停手

之前有個tg gp都沒落左

就出啦!

好期待

prepurchase先有得提早玩

屌下年fm scout買
beat版save仲可以駁落正式版

唔係喺steam買都有beta咩

佢都係轉落steam,但佢呢隻28號有得玩?

官網同steam 都唔見有寫有beta玩

係fmscout反而講明佢地度買就有得玩Beta

一早講 正式版前2星期就出beta
steam都寫住架

不嬲都係架WO

咁自膠 , 冇睇清楚

原來steam都有

In addition, you’ll also enjoy access to a fully-playable Beta version of the game at least two weeks prior to the November 10th official release date, allowing you to start pre-season early. Single player careers started in this Beta version will also continue into the full game.

你會唔會燈到無咗

咁多集都有Beta 唔會洗檔
一人之力好難燈走

It’s official! The BETA is being released at 17:00 hours British time!

姐係仲有6分鐘？

Steam都未有

仲諗住今晚有得玩

星期五晚 星期六凌晨一點先有得玩架

遲訓嘅鳥兒有beta玩
2018 beta已出

傳中時代既終結

係咪我機廢
點解好似慢咁多
同埋繁體版都係無位較球員名做英文

裝在今晚玩

係冇得較架
用返英文或者睇下FM18仲有冇translation workshop

有無人已經試緊?

用返英文算

今日大日子呀 又iPhoneX又fm

fm18啲icon個啲擺邊到

今年真係睇得出佢有心大改
近5年應該最期待係呢次, 希望唔好失望

我好似搵唔到streamline mode？
唔想太複雜太多野

比賽個陣個界面都好大分別

個beta可以玩幾耐

搜尋球員果個界面好撚煩 以前咁咪幾好

好難用

我一場波傷3件呀
成隊波唯一兩個FW傷哂

應該2017年？

應該但正式版冇分別

係咪而家買就可以玩beta?

係

繁中版球會同球員都係中文？

個名係姓唔係

而家係咪最平 260蚊

啲單刀仲係唔入

開始打機

比賽好好feel 感覺認真咗

一開GAME 古天樂傷半年

好在都贏到蛆

灰人名係咪照返之前咁刪檔案就得

以前tatic setting係咪無得set indrect freekick邊個負責?

以前係咪無match plan? 我見佢有得選擇唔同scenario點排陣 變相更加自動?

ON9 未開波就修古天樂同沙拉半年

咁奇怪，有無得轉返中文

touch係咪冇試玩

yes 得左右揀

邊到有得download real name fix?

有冇咁易傷

未有咁快掛

我差唔多每場friendly傷一個

今集D介面好亂

同埋有d lag lag 下
scout 嗰到set 左個assignment 好似有bug d 線勁核突

等多個月先玩

好撚複雜好撚多野
宜家係咪冇簡化版玩？

依家開黎志在睇下d 球員stat先 唔會真係玩住

有冇巴打都係咁
開阿狗諗住簽返柏金做 coach 但搵唔到
一睇阿積士全隊得返幾個 STAFF
但睇其他荷甲隊冇呢個問題

我無開荷甲 睇左幾隊都係得個manager

我睇過阿記既legend前球員 Vieira,Overmas果D無問題
可能係Data base無柏金? (我開Large既)

你有冇開荷甲做可執教？

無 玩緊多仔 關事?

好似關事

應該關
我之前唔開阿甲同瑞超都有好多潛力妖人搵唔到

FM好有愛
之前阿積士永久性腦損傷嗰個Nouri都仲出現喺FM18

Football Manager 2018 討論區(1) Beta已出

開左新post